畢竟深愛過

希望你以後 不會後悔沒選擇我
也相信你有 更好的生活
我會在心裡 默默的為你而執著
畢竟我們也曾深愛過